一句講哂: 對馬屌定唔屌?

打算聽日出去買

幾舊水 屌咗先啦

出面賣緊幾錢？

屌唔屌得過喔！？

中完tlou2呢個伏
都係等一排先諗買唔買好

尋日買$438
值唔值就見人見智啦，起碼唔係伏，講到尾都係日本AC,連爬山都抄埋

屌
值得擁有

知道sucker punch係咩廠商
只要唔好太高期望
一般嚟講落差大極都有限

屌得落 當睇戲都值

信和？

觀廣
信和尋日唔得閒出冇睇，不過見出面多數458

扶手電梯上去最近嗰間，尋日買就大把貨
AV鋪嗰邊賣458唔好俾佢點

有冇人知淘大幾錢?

等一個星期後收2手,3日爆機後再放

SSP gamepoint 450已入

點解玩玩吓呢度突然間停咗..乜嘢掣都冇反應

玩咗5~6個鐘, 玩落幾好玩
係人物故事唔太吸引，畫面做得未夠Polish

冇game玩想過下打機癮嘅建議先屌

L控制打邊個

反正AC有撚排都唔會出日本背景當佢係日本版AC玩住先都唔錯

如果好撚鐘意日本嘅風景可以買

熱線好似478,另外一睇都費事睇

沙田468
係咪炒價？

好撚好玩